有無人用私家車玩步兵單

暫時開左兩個平台 zeek 同 gogovan

有無咩心得

無呀傻鳩

試過一次尾單又算遠 貪得意揸車去
入到屋苑得10分鐘上落貨時間
一上一落點都唔會夠時間
出去扣左我17蚊 貼錢返工
之後做返真步兵算

13k養車英雄

用私家單車做緊 暫時冇乜問題

油錢都未夠啦

識有個fd用電單車做步兵單，佢話基本上唔會超過十分鐘車程

驚唔驚比人抄

邊個屋苑得十分鐘咁衰

分別遇過用jazz同alphard送外賣

龍蟠苑 啱啱上網查返
私家車同輕型貨Van原來得5分鐘
個陣我入到去先知
D𨋢又慢 就算送去1樓都唔夠時間
個陣我仲係送3x樓

Gogovan唔係大時大節有獎金就博吓有冇即時單
唔係淨低嗰啲單真係本都回唔到
zeek 冇聽過有人做
Pickupp 揸車只做急單 千奇唔好做嗰啲集運

揸車最好搵都係識多啲人入私家台/做私單
有架車真係任你打橫行 吊高嚟賣

同埋龍蟠苑俾我會博一舖擺單黃線
跑入去 擺低老身 衝上3x樓 落返嚟 斷估都係8分鐘啫
有經驗啲嘅5分鐘都得
唔會咁易領嘢掛

屋苑車閘免得過都唔好入
又易過鐘收錢 又易俾保安當狗撚

見過有人用私家車做麥麥送

做過私家車送
至少$150 一單
有得claim 停車場/隧道
不過一日得1,2 單

仲要送最舊個座 地鐵出口格離個座
設計同其他座唔同
其他座有6部𨋢每邊3部 卡啦樓層
邊部黎先搭邊部 自己再上/落一層

我送個座就得4部𨋢 高低層各兩部 焗等
又慢到仆街 淨係等𨋢都5分鐘

仲有一次係平日送荷里活廣場鋪頭 又係尾單
又揸車落去 過晒食飯時間 3點半左右
排停車場連搵位泊用左差唔多半個鐘
連貨車位都爆埋cls
怕左 以後行路算

Btw單黃線係地鐵站出口格離的士站個到？

睇邊區，新界好做，九龍不了

d貨收曬係尾箱，間中尾座會放d，但冇人理

邊間

驚俾人偷多啲

而家大把機械化步兵，揸啲有電摩打嘅單車

做過Lalamove同Gogovan一齊
未計油錢一日好辛苦先搵到$1000
揸PriusC 扣埋油錢應該$800-$900左右
不過可能我唔係咁叻夾單
如果夾得多應該可以搵多啲

私家車 但你交收果陣會唔會好難泊車